睇緊RTHK32台

想問宜家(2041)開咪講野個女人係咩料，把聲咁撚難聽

男人婆

班狗攞住支警掍fing下fing下，十足班黑社會準備打人

其實大家都係香港人。點解班警賊要咁樣對d平民

對付班市民佢吔唔會有好處架喎

可唔可以求下你吔唔好打。唔好威脅市民